完全接受唔到老師打飛機/做愛

明明教起書上嚟好有威嚴 原來夜晚都會開住thisav 打j
/俾佢老公屌

靚女唔痾屎

yes 道理係一樣

系。。。

完全唔明點解女老師會同佢老公做啲咁既野

有時啲missy 好撚惡 成日擺起個款 無啦啦話大左肚
我就係到諗 你俾你老公屌個樣究竟係點撚樣 係咪會話 :老公快啲搞大我個肚

仲會呻吟

不要再說了

老姑婆嗰啲真係幻想唔到佢老公點屌得落

好撚違和

利申食左補習miss

係囉
有幾何見武林高手會去茅廁

巴打一定好靚仔

你明明奉國為民
做咩屙屎同呼吸

冇錯， 啲男體育老師成日咁惡體罰人

實在冇辦法想像佢夜晚一路做sit up一路俾人傳教士式咁屌

有時見到D細細粒cute cute地既miss, 就會諗起佢地夜晚比男朋友抱起黎砌戈樣， 然後大叫 唔好啊主人!!!

完全接受唔到老母做愛
所有人老母都比人屌過 好污jo

老母無老師嗰種神聖

女法官 女律師

咪係 朝早判個犯終身監禁 夜晚俾老公中出受孕

完全接受唔倒 miss 幫人含撚再俾人當狗咁屌

咪係

以前覺得男女教師之間細聲傾計應該係傾緊管教學生既問題，大個先明白應該係傾緊琴日扑野砌得爽唔爽

老師只係外表，係學生背後都係一個見倒靚仔就起水既淫西

屌 我以為得我一個會諗啲咁既野
見到啲老師大肚就會諗佢地夜晚俾人屌個情境

尤其是D後生D
有少少姿色既新女老師

文字討論？

以前學校有個肥到仆街嘅missy，肚腩大過波，開學發現佢個肚大過以前，我同同檯話「佢暑假實係食咗好多，又肥撚咗啦」點知原來佢大肚 心諗 佢老公點屌得落，暑假晚晚chur住老公中出佢

試過網上約炮食過個中學老師添

其實唔係淨係老師都係咁既
見到D平時斯斯文文,又唔open 既同事
開頭都未見肚,原來晚晚比人係咁中出

老師對於學生嚟講係神聖的

試過同老師北上

中學時有個miss好正，j左好耐，睇住佢大肚睇住佢殘，好心痛

女人生完仔真係會極速變殘

其實點解呢 用晒啲養份定點

老師唔會做啲咁嘅野

唔保養

聖人都要打飛機啦
何況老師呢

神父都搞教友同細路啦

特首

完全接受唔到老師返到屋企係死廢宅，間屋貼滿晒水手裝海報，仲珍藏手辦！

講堂上道貌岸然神高神大，返到屋企攬攬枕發吽哣？挑！

應該十四鐘頭做powerpoint啦撚樣！晏晝收嗰搭簿改咗未呀？

尤其係學校男老師同女老師係夫妻嗰啲 miss一大左肚就會幻想到佢比阿Sir屌

諗起都扯扯哋

扮咩啊
年中都成日幻想自己屌miss啦

完全無

中學個男副校
讀咁耐 就冇笑咁耐
長期黑口黑臉
我成日係到諗
佢打飛機射個時係咪都可以keep到呢個樣嘅呢
叫都唔叫一聲 氣都唔喘一下

我反而見過老師扑學生

十幾年前中學旅行去北京7日6夜
7男9女包一男一女老師
老師夜晚9半巡完房就入房訓唔會出嚟
我地通常巡完房就換房搵自己班fd或自己條女，打機嘅打機，扑野嘅扑野，第朝7半先有老師嚟
11點幾我想返房拎野食，見到個女同學鬼鬼鼠鼠著住條底係呀sir間房出嚟跑返房，而呀sir間房係自己一個訓
之後大定就明，點解佢做到三年女班長

其實老師都係人啫

咁癲 你個啊sir係咪副校長嚟

真實情況係放工翻到屋企都已經攰到仆街，仲好多時要帶埋啲功課翻去改

睇下恆大condom 個 post 同埋依個 post
就知 腥港啲性教育真係極落後 啲人極保守個老套

系你老母呀傻閪

男訓導，有教PE
條女都無佢咁靚，帶眼鏡，cc文文

樓主適合去讀天主教會既修女學校

當年有個冇胸冇樣瘦到得棚骨miss，平日格衰串柒柒，直到見到佢大肚，心諗點解佢老公咁到扑得落

唔屌唔比老公瞓/女上男下係咁un

咁到起到機，其實好恐怖...

可能佢係借種生仔

日日對住啲嫩口妹好難忍㗎
加上十個男人十一個咸濕

靚妹

以前唔覺，自己條女咪又係十四歲
而家

系乜撚野？
而家兒登已經對5p字免疫左？

Yes 由其兩公婆都同一間學校教

林鄭比老公屌post召喚

出街見到啲大肚婆
見到大肚miss

諗起d miss大住肚都要返嚟教書 仲要生完又再大過肚

見到教自己D miss大肚就會幻想佢扑野個淫樣

我fd直頭係忙到要老公晚晚幫手改

想睇男體育老師vs bio女老師

物理撞擊 vs 交配繁殖

接受到，好想屌以前小學個miss，佢宜家應該4張野

閪皮都黑

四十路先正

有啲好囂張成日不可一世個啲老師
成日翹腳著埋啲摟屌裙又咁串
呢啲成日誘惑人既賤女人一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股，淫奶又大又白 格肋底又滑又香 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對淫奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸同腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

錯，係會好似死魚咁，老公要好似入油職員咁泵嘢入去

巴打睇黎好清楚喎

但以前讀緊書嘅時候又唔會咁諗

個emoji 真係fit 到漏油

啱啊為人師表真係唔可以咁

老師都係人姐

有什麼威嚴？～支持教畜 打丁 俾人屌

agger

證明你仲細個

成何體統

樓主係咪植物？
由細到大曬太陽淋水種出嚟？
好神聖呀

其實我遇過兩個 第一個係初初仲讀緊書 後期先去做中學miss 淫到痴線 第二個先係識同扑時已經係中學老師

有冇人想像到689屌龍蝦同777被屌個畫面係點

林鄭

啊sir話過多幾個月拎多件細路返嚟 本來都冇乜野 我地同過佢小朋友玩 但一計到佢幾時製造個b即刻有啲反感

諗返起之前中學時有個好撚大波+籮嘅中文+音樂老師（同時係我班主任）
佢係單身嘅
竟然同我學校嘅一個已婚嘅男老師有路
利申：有FF過同個女老師扑野

最後佢地兩個點

而家佢地兩個好似重有路

好想屌miss

接受唔到的番去睇九龍冰室
學歷高同人格冇關係
Mk妹食煙鐘意古惑仔咪一樣可愛做老師

可以

真係純文字討論

港島學校？

屌 班友貼相咪又係貼AV個啲女教師

嚟句真

做戲還做戲

係

諗起有個MISS平時啲功課又hea改書又hea教 又試過話啲test改完係屋企唔記得帶 有日佢話大肚 我心諗你條教畜淨係識俾人屌 冇撚用

以前中學有個miss差唔多年年都大肚，但個樣極師奶，成日諗佢老公點吊得落

年年 佢生左幾多個

以前中學有個miss大肚生完冇耐又再大肚
幾年中學生涯佢不停大肚

純文字討論

應該五個，好似中間有年無生定因為近暑假，所以唔係好覺

5 個 400萬x5 =2000 萬

我間中學又係
個miss放假日子仲多過返工

我想像唔到訓導主任呻吟係點

講左咁耐 圖斬冇張

老師無人權

個腦handle 唔到

正如完全接受唔到乖乖仔咁咸濕
乖乖女咁淫蕩

如果人地又靚又後生
你仲會唔會話接受唔到

miss: You may start now!

唔好咁多幻想就唔會有接唔接受到既問題

中學嗰時真係會咁諗
但大個左就覺得老師都係人扑野好平常

不過講真真係想像唔到自己/朋友d老豆老母扑野

點解入鍊唔講屌老婆...
係咪歧視阿sir

以前中學有個英文miss成日上堂𠴱陣冇啦啦會喘氣同呻吟
不過佢日日都超厚妝

唔好諗 會痴線的

老師都係人姐，你老師都接受唔到你拿miss 黎打丁

中學有個講野同鬧人都好大聲
成日話自己識獅吼功既miss
成班同學就會係到討論
佢扑野係咪會好似獅吼功咁叫

咁佢有無大肚先

呢啲老師如果係靚女就正
好想用巨龍馴服到佢變小綿羊

唔好啊

我frd老師 生埋仔添 點睇

佢會唔會講粗口 / 捽碟 / 食煙？